Gel甲嘅絲打你地點用月經杯

整左甲拎月經杯出黎好撚痛
想知絲打們有無技巧可以分享下

臭嘅你okay ?